酸？

臭雞

屌你老母臭雞

酸？？